學下衷心讚美人，你也可以學鬼佬食盡港女

我覺得港女崇拜鬼佬同甘願獻上身體被人享用唔係因為崇洋
而係鬼佬真係識發掘人的優點去讚美
試過跟班鬼佬學motivation skills
學完周圍用
搞到有女醫生女律師都想被我食
利申：出名樣衰

咁你最後有冇食到?
食咗先講ok?

我唔要食港女，我要食處女

你都叫有樣野岀名呀 好殺食架啦

Ching最近有妄想症？